嗰100萬和理非唔滿意勇武的話點解唔多啲出黎集會?? 定而接受bill is dead??

如題, 去咗邊??

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

自推, 100萬和理非去咗邊??? 係咪接受咗bill is dead?唔洗查警??等.

你個前提係唔滿意勇武，
而家有好多和理非係咁咩？

屌，起完底，即block

bye

up